<?xml version="1.0" ?>
<root>
        <Data>
                <item>
                        <Language>fr</Language>
                        <IsinCode>LU1981107367</IsinCode>
                        <Share_class_currency>EUR</Share_class_currency>
                        <Percentage_symbol>%</Percentage_symbol>
                        <Country>CH</Country>
                        <FOOTER_10/>
                        <KID_RHP_recommended_holding_period_RHP_value>5</KID_RHP_recommended_holding_period_RHP_value>
                        <KID_RHP_recommended_holding_period_half_RHP_value/>
                        <KID_annex_past_performance_PP_nb_years_effectiveyears>5</KID_annex_past_performance_PP_nb_years_effectiveyears>
                        <KID_DOCUMENT_title>Document d'Informations Clés</KID_DOCUMENT_title>
                        <PURPOSE_title>Objectif</PURPOSE_title>
                        <PURPOSE_content_10>Le présent document contient des informations essentielles sur le produit d’investissement. Il ne s’agit pas d’un document à caractère commercial. Ces informations vous sont fournies conformément à une obligation légale, afin de vous aider à comprendre en quoi consiste ce produit et quels risques, coûts, gains et pertes potentiels y sont associés, et de vous aider à le comparer à d’autres produits.</PURPOSE_content_10>
                        <PURPOSE_content_20/>
                        <PURPOSE_content_30/>
                        <PRODUCT_title>Produit</PRODUCT_title>
                        <PRODUCT_content_05/>
                        <PRODUCT_content_10>&lt;b&gt;Produit :&lt;/b&gt; The Jupiter Global Fund (« La Société »), Jupiter Global High Yield Bond, Class L EUR ACC </PRODUCT_content_10>
                        <PRODUCT_content_20/>
                        <PRODUCT_content_30>&lt;b&gt;ISIN :&lt;/b&gt; LU1981107367</PRODUCT_content_30>
                        <PRODUCT_content_40/>
                        <PRODUCT_content_50>&lt;b&gt;Site web :&lt;/b&gt;&amp;nbsp;www.jupiteram.com</PRODUCT_content_50>
                        <PRODUCT_content_55/>
                        <PRODUCT_content_60>&lt;b&gt;Numéro :&lt;/b&gt; +352 451414328</PRODUCT_content_60>
                        <PRODUCT_content_65/>
                        <PRODUCT_content_70>La Commission de Surveillance du Secteur Financier (« CSSF ») est chargé(e) du contrôle de The Jupiter Global Fund en ce qui concerne ce document d’informations clés.</PRODUCT_content_70>
                        <PRODUCT_content_75/>
                        <PRODUCT_content_80>Ce PRIIP est autorisé au Luxembourg</PRODUCT_content_80>
                        <PRODUCT_content_85/>
                        <PRODUCT_content_90/>
                        <PRODUCT_content_95/>
                        <PRODUCT_content_100>Jupiter Asset Management International S.A. (la « Société de gestion ») est agréée au Luxembourg et supervisée par la CSSF.</PRODUCT_content_100>
                        <PRODUCT_content_110/>
                        <PRODUCT_content_120/>
                        <PRODUCT_content_130/>
                        <PRODUCT_date_140>&lt;b&gt;Date de publication :&lt;/b&gt; 17/06/2025</PRODUCT_date_140>
                        <PRODUCT_warning_150/>
                        <PRODUCT_warning_160/>
                        <PRODUCT_CONDITION_dist_option_Accumulation>Tout revenu généré dans le cadre de cette catégorie d'actions sera capitalisé (c'est-à-dire qu'il sera automatiquement réinvesti et reflété dans le prix des actions).</PRODUCT_CONDITION_dist_option_Accumulation>
                        <PRODUCT_CONDITION_dist_option_Distribution>Tout revenu généré dans le cadre de cette catégorie d'actions fera l'objet d'une distribution annuelle. Cette distribution sera par défaut réinvestie en achat d'actions supplémentaires, à moins que vous nous informiez souhaiter percevoir ce revenu.</PRODUCT_CONDITION_dist_option_Distribution>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_CurrencyAndDurationHedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_CurrencyOverlay/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_DurationHedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_FullPortfolioHedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_IndexHedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_NAVCurrencyHedged>Cette catégorie d'actions couverte aura recours à des techniques de couverture de change afin de réduire l'incidence des fluctuations des taux de change sur la performance par comparaison à la devise principale du Fonds, qu'elle soit positive ou négative.</PRODUCT_condition_hedge_option_NAVCurrencyHedged>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_RiskNAVCurrencyHedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_NoHedge/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_PartiallyHedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_SpecialUnhedged/>
                        <PRODUCT_condition_hedge_option_SpotExchangeRate/>
                        <WITP_title>En quoi consiste ce produit ?</WITP_title>
                        <WITP_subtitle_10/>
                        <WITP_content_20>&lt;b&gt;Type :&lt;/b&gt; Jupiter Global High Yield Bond (le « Fonds ») est un compartiment d'une SICAV (société d'investissement à capital variable), The Jupiter Global Fund, constituée au Luxembourg.</WITP_content_20>
                        <WITP_content_25/>
                        <WITP_subtitle_30/>
                        <WITP_content_40>&lt;b&gt;Échéance :&lt;/b&gt; Le Fonds n'a pas de date d'échéance. La société de gestion n'a pas le droit de clôturer le Fonds de manière unilatérale.</WITP_content_40>
                        <WITP_content_50/>
                        <WITP_content_60/>
                        <WITP_content_70/>
                        <WITP_content_80/>
                        <WITP_content_90/>
                        <WITP_content_100/>
                        <WITP_subtitle_110/>
                        <WITP_content_120>&lt;b&gt;Objectif :&lt;/b&gt; le Fonds a pour objectif de générer une croissance des revenus et du capital sur le moyen à long terme en investissant dans un portefeuille d’obligations à haut rendement internationales.</WITP_content_120>
                        <WITP_content_130>Le Fonds investira au moins 70 % de sa valeur dans un portefeuille d’obligations d’entreprises internationales à haut rendement. Le Fonds peut également investir dans d’autres valeurs mobilières, des instruments du marché monétaire et des dépôts.</WITP_content_130>
                        <WITP_content_140>Le Fonds peut investir jusqu’à :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 20 % de sa valeur (au total) dans (i) des titres convertibles en actions ; et/ou (ii) des certificats de dépôt ; et/ou (iii) des acceptations bancaires.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 20 % dans des émetteurs basés dans les pays émergents.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 20 % dans des titres de créance d’entreprises notées investment grade.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 10 % dans des titres de créance émis ou garantis par des émetteurs souverains.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 10 % dans des obligations convertibles conditionnelles (obligations qui peuvent, à la survenue d’un événement prédéterminé, être converties en actions de l’émetteur).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 10 % dans des obligations en difficulté (obligations de sociétés ou gouvernements qui font face à des difficultés financières ou opérationnelles, un défaut ou susceptibles d’être en faillite) au moment de l’achat.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 10 % dans des titrisations telles que des titres adossés à des actifs et/ou des titres adossés à des hypothèques (obligations dont les paiements sont financés par le flux de trésorerie d’un pool d’actifs, par ex. remboursements d’un prêt automobile ou immobilier).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 10 % dans des obligations non notées.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- 10 % dans de obligations perpétuelles (obligations sans date d’échéance) à l’exclusion des obligations convertibles conditionnelles.</WITP_content_140>
                        <WITP_content_150>Le Fonds peut recourir à des dérivés dans le but de générer des revenus (c’est-à-dire à des fins d’investissement) et/ou de réduire ses frais et/ou risques globaux. Un produit dérivé tire sa valeur d’un actif sous-jacent (p. ex. actions, obligations, devises, taux d’intérêt et indices de marché) et permet au Gestionnaire d’investissement de répliquer les variations de cours dudit actif sans le détenir.</WITP_content_150>
                        <WITP_content_160/>
                        <WITP_content_170>*Les obligations à haut rendement sont des obligations dont la cote de crédit accordée par une agence de notation est faible, c'est-à-dire inférieure à la catégorie investissement (« investment grade »).</WITP_content_170>
                        <WITP_content_180/>
                        <WITP_content_190>L'indice de référence du Fonds est le ICE BofA Global High Yield Constrained TR EUR Hedged Index. Le Compartiment est géré activement et utilise l’indice de référence uniquement à des fins de comparaison de la performance avec l'indice. Cela signifie que le Gestionnaire de portefeuille prend ses décisions d’investissement dans le but de réaliser l’objectif d’investissement du Compartiment sans se référer à un indice de référence. Le Gestionnaire de portefeuille n’est tenu de respecter aucun indice de référence dans le positionnement de son portefeuille.</WITP_content_190>
                        <WITP_content_200>Le Fonds promeut en permanence des caractéristiques environnementales et sociales qui relèvent de l’Article 8 du règlement sur la publication d’informations en matière de durabilité. Les caractéristiques environnementales et sociales retenues comprennent la réduction de certaines activités controversées et le respect des droits de l’homme.</WITP_content_200>
                        <WITP_content_210/>
                        <WITP_content_220/>
                        <WITP_content_230>Les investisseurs sont habilités à acheter et vendre des actions tout jour d'évaluation pour autant qu'ils nous transmettent leurs ordres d'achat ou de vente des actions au plus tard à 17 h 00 (heure de Luxembourg) le jour ouvrable précédant le jour d'évaluation.</WITP_content_230>    
                        <WITP_content_240/>
                        <WITP_content_250/>
                        <WITP_content_260/>
                        <WITP_content_270/>
                        <WITP_content_280/>
                        <WITP_content_290/>
                        <WITP_content_300/>
                        <WITP_subtitle_310/>
                        <WITP_content_310/>
                        <WITP_content_320/>
                        <WITP_content_330>&lt;b&gt;Type d'investisseur visé :&lt;/b&gt; le type d'investisseur auquel le Fonds s'adresse peut inclure des investisseurs particuliers n'ayant aucune expérience du secteur financier. Les investisseurs sont informés du fait qu'une perte en capital équivalente à la totalité ou à une partie du montant investi peut se produire. Un investissement dans un Fonds particulier est à examiner dans le contexte du portefeuille d'investissement global d'un investisseur.</WITP_content_330>
                        <WITP_content_340/>
                        <WITP_content_350/>
                        <WITP_content_360/>
                        <WITP_content_370/>
                        <WITP_content_380/>
                        <WITP_content_390/>
                        <WITP_subtitle_400/>
                        <WITP_content_410>Le dépositaire de la Société est Citibank Europe plc, succursale de Luxembourg.</WITP_content_410>
                        <WITP_subtitle_420/>
                        <WITP_content_430>Pour de plus amples informations concernant le Fonds ou tous les compartiments et catégories d'actions disponibles au sein du Fonds, veuillez consulter le site www.jupiteram.com. Le Prospectus, les statuts et les derniers rapports et comptes annuels (30 septembre) et semestriels (31 mars) peuvent être obtenus en contactant l'agent des transferts du fonds, à savoir Citibank Europe plc, Succursale de Luxembourg par téléphone au +352 451414328, fax au + 352 45 14 14 860, ou e-mail à citiluxta.jupiter@citi.com. Ces documents sont disponibles gratuitement ; ils sont uniquement disponibles en anglais ainsi que dans d'autres langues requises.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Les derniers cours des actions sont disponibles auprès de l’agent administratif pendant les heures de bureau et seront publiés quotidiennement sur le site www.jupiteram.com.</WITP_content_430>
                        <RISKS_title>Quels sont les risques et qu’est-ce que cela pourrait me rapporter ?</RISKS_title>
                        <RISKS_subtitle_10>&lt;b&gt;Indicateur de risque&lt;/b&gt;</RISKS_subtitle_10>
                        <RISKS_legend_lower_risk_20>Risque le plus faible</RISKS_legend_lower_risk_20>
                        <RISKS_legend_higher_risk_30>Risque le plus élevé</RISKS_legend_higher_risk_30>
                        <RISKS_content_40/>
                        <RISKS_content_50>L’indicateur de risque part de l’hypothèse que vous conservez le produit pendant 5 années.</RISKS_content_50>
                        <RISKS_content_60/>
                        <RISKS_content_70/>
                        <RISKS_content_80/>
                        <RISKS_content_90/>
                        <RISKS_content_100/>
                        <RISKS_content_110/>
                        <RISKS_content_120/>
                        <RISKS_content_130>L'indicateur synthétique de risque permet d'apprécier le niveau de risque de ce produit par rapport à d'autres. Il indique la probabilité que ce produit enregistre des pertes en cas de mouvements sur les marchés ou d'une impossibilité de notre part de vous payer.</RISKS_content_130>  
                        <RISKS_content_140/>
                        <RISKS_content_150>&lt;b&gt;Soyez attentif au risque de change.&lt;/b&gt;. Les sommes qui vous seront versées le seront dans une autre monnaie ; votre gain final dépendra donc du taux de change entre les deux monnaies. Ce risque n'est pas pris en compte dans l'indicateur ci-dessus.</RISKS_content_150>  
                        <RISKS_content_160/>
                        <RISKS_content_170/>
                        <RISKS_content_180/>
                        <RISKS_content_190/>
                        <RISKS_content_200/>
                        <RISKS_content_210>Le Prospectus mentionne d'autres risques significatifs clés qui ne sont pas pris en compte par l'indicateur de risque et sont susceptibles d'avoir une incidence sur le Fonds.</RISKS_content_210>
                        <RISKS_content_220/>
                        <RISKS_content_230/>
                        <RISKS_content_240/>
                        <RISKS_content_250/>
                        <RISKS_content_260/>
                        <RISKS_content_270/>
                        <RISKS_content_280>Ce produit ne prévoyant pas de protection contre les aléas de marché, vous pourriez perdre tout ou partie de votre investissement. Si nous ne sommes pas en mesure de vous verser les sommes dues, vous pouvez perdre l'intégralité de votre investissement. Toutefois, vous bénéficiez peut-être d'un système de protection des consommateurs (voir la section « Que se passe-t-il si nous ne sommes pas en mesure d'effectuer les versements ? »). L'indicateur présenté ci-dessus ne tient pas compte de cette protection.</RISKS_content_280>
                        <RISKS_content_290/>
                        <RISKS_content_300/>
                        <RISKS_condition_classification_1/>
                        <RISKS_condition_classification_2/>
                        <RISKS_condition_classification_3/>
                        <RISKS_condition_classification_4/>
                        <RISKS_condition_classification_5/>
                        <RISKS_condition_classification_6/>
                        <RISKS_condition_classification_7/>
                        <RISKS_condition_why_classification_1/>
                        <RISKS_condition_why_classification_2>Nous avons classé ce Fonds dans la classe de risque 2 sur 7, qui est une classe de risque faible. Les pertes potentielles liées aux performances futures sont donc évaluées à un faible niveau. Il est très peu probable que des conditions de marché défavorables aient une incidence sur la probabilité de subir des pertes importantes sur votre investissement.</RISKS_condition_why_classification_2>
                        <RISKS_condition_why_classification_3>Nous avons classé ce Fonds dans la classe de risque 3 sur 7, qui est une classe de risque entre faible et moyen. Les pertes potentielles liées aux performances futures sont donc évaluées à un niveau entre faible et moyen. Il est peu probable que des conditions de marché médiocres aient une incidence sur la probabilité de subir des pertes importantes sur votre investissement.</RISKS_condition_why_classification_3>
                        <RISKS_condition_why_classification_4>Nous avons classé ce Fonds dans la classe de risque 4 sur 7, qui est une classe de risque moyen. Les pertes potentielles liées aux performances futures sont donc évaluées à un niveau moyen. Il est possible que des conditions de marché médiocres affectent la valeur de votre investissement.</RISKS_condition_why_classification_4>
                        <RISKS_condition_why_classification_5>Nous avons classé ce Fonds dans la classe de risque 5 sur 7, qui est une classe de risque entre moyen et élevé. Les pertes potentielles liées aux performances futures sont donc évaluées à un niveau entre moyen et élevé. Il est probable que des conditions de marché médiocres aient une incidence sur la probabilité de subir des pertes importantes sur votre investissement.</RISKS_condition_why_classification_5>
                        <RISKS_condition_why_classification_6>Nous avons classé ce Fonds dans la classe de risque 6 sur 7, qui est la deuxième classe de risque la plus élevée. Les pertes potentielles liées aux performances futures sont donc évaluées à un niveau élevé. Il est très probable que des conditions de marché médiocres aient une incidence sur la probabilité de subir des pertes importantes sur votre investissement.</RISKS_condition_why_classification_6>
                        <RISKS_condition_why_classification_7/>
                        <PERF_title>Scénarios de performance</PERF_title>
                        <PERF_content_before_table_10/>
                        <PERF_content_before_table_20>Ce que vous obtiendrez de ce produit dépend des performances futures du marché. L’évolution future du marché est aléatoire et ne peut être prédite avec précision.</PERF_content_before_table_20>
                        <PERF_content_before_table_30>Les scénarios défavorable, intermédiaire et favorable présentés représentent des exemples utilisant les meilleure et pire performances, ainsi que la performance moyenne du produit et de l'indice de référence approprié au cours des 10 dernières années. Les marchés pourraient évoluer très différemment à l'avenir.</PERF_content_before_table_30>
                        <KID_PS_example_investment_amount>10000</KID_PS_example_investment_amount>
                        <KID_performance_scenarios_table_scenario_header>Scénarios</KID_performance_scenarios_table_scenario_header>
                        <PERF_table_10>Il n'y a pas de rendement minimum garanti. Il est possible que vous perdiez une partie ou la totalité de votre investissement.</PERF_table_10>
                        <KID_performance_scenarios_table_header_RHP>Période de détention recommandée:</KID_performance_scenarios_table_header_RHP>
                        <KID_performance_scenarios_table_years_RHP>5 ans</KID_performance_scenarios_table_years_RHP>
                        <KID_performance_scenarios_table_one_year_RHP>5 an</KID_performance_scenarios_table_one_year_RHP>
                        <KID_performance_scenarios_table_header_investment_amount>Exemple d'investissement:</KID_performance_scenarios_table_header_investment_amount>
                        <KID_performance_scenarios_table_at_first_header_1year>Si vous sortez après 1 an</KID_performance_scenarios_table_at_first_header_1year>    
                        <KID_performance_scenarios_table_at_half_RHP_header_1year>Si vous sortez après 1 an</KID_performance_scenarios_table_at_half_RHP_header_1year>
                        <KID_performance_scenarios_table_at_half_RHP_header_years>Si vous sortez après 3 ans</KID_performance_scenarios_table_at_half_RHP_header_years>
                        <KID_performance_scenarios_table_at_RHP_header_1year>Si vous sortez après 1 an</KID_performance_scenarios_table_at_RHP_header_1year>        
                        <KID_performance_scenarios_table_at_RHP_header_years>Si vous sortez après 5 ans</KID_performance_scenarios_table_at_RHP_header_years>       
                        <KID_performance_scenarios_table_minimum_1>Il n’existe aucun rendement minimal garanti si vous sortez avant 5 années. Vous pourriez perdre tout ou une partie de votre investissement.</KID_performance_scenarios_table_minimum_1>
                        <KID_performance_scenarios_table_minimum_header>Minimum</KID_performance_scenarios_table_minimum_header>
                        <KID_performance_scenario_table_stress_header>Tensions</KID_performance_scenario_table_stress_header>
                        <KID_performance_scenario_table_unfavourable_header>Défavorable</KID_performance_scenario_table_unfavourable_header>
                        <KID_performance_scenario_table_moderate_header>Intermédiaire</KID_performance_scenario_table_moderate_header>
                        <KID_performance_scenario_table_favourable_header>Favorable</KID_performance_scenario_table_favourable_header>
                        <KID_performance_scenario_table_currency_subtitle>Ce que vous pourriez obtenir après déduction des coûts</KID_performance_scenario_table_currency_subtitle>
                        <KID_performance_scenario_table_percentage_subtitle>Rendement annuel moyen</KID_performance_scenario_table_percentage_subtitle>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_stress_at_one_year>7720</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_stress_at_one_year>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_stress_at_one_year>-22.80</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_stress_at_one_year>       
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_stress_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_stress_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_stress_at_RHP>7250</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_stress_at_RHP>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_stress_at_RHP>-6.23</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_stress_at_RHP>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_unfavourable_at_one_year>8260</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_unfavourable_at_one_year> 
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_unfavourable_at_one_year>-17.4</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_unfavourable_at_one_year>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_unfavourable_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_unfavourable_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_unfavourable_at_RHP>9130</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_unfavourable_at_RHP>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_unfavourable_at_RHP>-1.803919</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_unfavourable_at_RHP>  
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_moderate_at_one_year>9930</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_moderate_at_one_year>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_moderate_at_one_year>-0.7</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_moderate_at_one_year>     
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_moderate_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_moderate_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_moderate_at_RHP>11280</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_moderate_at_RHP>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_moderate_at_RHP>2.43817</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_moderate_at_RHP>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_favourable_at_one_year>12250</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_favourable_at_one_year>    
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_favourable_at_one_year>22.5</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_favourable_at_one_year> 
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_favourable_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_favourable_at_half_RHP/>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_favourable_at_RHP>13980</KID_PRIIPs_performance_scenario_currency_favourable_at_RHP>
                        <KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_favourable_at_RHP>6.9304598</KID_PRIIPs_performance_scenario_percentage_favourable_at_RHP>      
                        <KID_performance_scenario_graph_no_data>Il n’y a pas suffisamment de données pour fournir aux investisseurs une indication utile sur les scénarios de performance.</KID_performance_scenario_graph_no_data>
                        <PERF_content_after_table_10/>
                        <PERF_content_after_table_20>Les chiffres indiqués comprennent tous les coûts du produit lui-même, mais pas nécessairement tous les frais dus à votre conseiller ou distributeur. Ces chiffres ne tiennent pas compte de votre situation fiscale personnelle, qui peut également influer sur les montants que vous recevrez.</PERF_content_after_table_20>
                        <PERF_content_after_table_30/>
                        <PERF_content_after_table_40>Le scénario de tensions montre ce que vous pourriez obtenir dans des situations de marché extrêmes.</PERF_content_after_table_40>
                        <PERF_content_after_table_50/>
                        <PERF_content_after_table_60/>
                        <PERF_content_after_table_70/>
                        <PERF_content_after_table_80/>
                        <PERF_content_after_table_90/>
                        <PERF_content_after_table_100/>
                        <PERF_content_after_table_110/>
                        <PERF_content_after_table_120/>
                        <PERF_content_after_table_130/>
                        <PERF_content_after_table_140/>
                        <PERF_content_after_table_150/>
                        <PERF_content_after_table_160>Scénario défavorable : Ce type de scénario s'est produit pour un investissement suivant un indice de référence approprié entre le 2015 et le 2020.</PERF_content_after_table_160>
                        <PERF_content_after_table_170>Scénario intermédiaire : Ce type de scénario s'est produit pour un investissement suivant un indice de référence approprié entre le 2018 et le 2023.</PERF_content_after_table_170>
                        <PERF_content_after_table_180>Scénario favorable : Ce type de scénario s'est produit pour un investissement suivant un indice de référence approprié entre le 2020 et le 2025.</PERF_content_after_table_180>
                        <WHAT_HAPPENS_title>Que se passe-t-il si Jupiter Asset Management International S.A. n'est pas en mesure d’effectuer les versements ?</WHAT_HAPPENS_title>
                        <WHAT_HAPPENS_content_10>Il n'existe aucun mécanisme d'indemnisation ou de garantie dans le cas où la Société (ou toute autre partie, y compris la Société de gestion) serait incapable de payer.</WHAT_HAPPENS_content_10>
                        <WHAT_HAPPENS_content_20/>
                        <WHAT_HAPPENS_content_30/>
                        <WHAT_HAPPENS_content_40/>
                        <COSTS_title>Que va me coûter cet investissement ?</COSTS_title>
                        <COSTS_content_before_table_10/>
                        <COSTS_content_before_table_20>Il se peut que la personne qui vous vend ce produit ou qui vous fournit des conseils à son sujet vous demande de payer des coûts supplémentaires. Si c’est le cas, cette personne vous informera au sujet de ces coûts et vous montrera l’incidence de ces coûts sur votre investissement.</COSTS_content_before_table_20>
                        <COSTS_subtitle_before_table_30>Coûts au fil du temps</COSTS_subtitle_before_table_30>
                        <COSTS_content_before_table_40>Les tableaux présentent les montants prélevés sur votre investissement afin de couvrir les différents types de coûts. Ces montants dépendent du montant que vous investissez et du temps pendant lequel vous détenez le produit. Les montants indiqués ici sont des illustrations basées sur un exemple de montant d’investissement et différentes périodes d’investissement possibles.</COSTS_content_before_table_40>
                        <COSTS_content_before_table_50>Nous avons supposé :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;— qu’au cours de la première année, vous récupéreriez le montant que vous avez investi (rendement annuel de 0 %). Que pour les autres périodes de détention, le produit évolue de la manière indiquée dans le scénario intermédiaire&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- {Example_Investment} EUR</COSTS_content_before_table_50>
                        <COSTS_content_before_table_60/>
                        <COSTS_content_before_table_70/>
                        <COSTS_content_before_table_80/>
                        <COSTS_content_before_table_90/>
                        <COSTS_content_before_table_100/>
                        <COSTS_content_before_table_110/>
                        <COSTS_subtitle_before_table_120/>
                        <COSTS_content_before_table_130/>
                        <KID_costs_total_costs_table_header_investment_amount>Exemple d'investissement:</KID_costs_total_costs_table_header_investment_amount>      
                        <KID_costs_total_costs_table_header_total_costs>Coûts totaux</KID_costs_total_costs_table_header_total_costs>
                        <KID_costs_over_time_total_costs_at_one_year>650</KID_costs_over_time_total_costs_at_one_year>
                        <KID_costs_over_time_total_costs_at_half_RHP/>
                        <KID_costs_over_time_total_costs_at_RHP>1482</KID_costs_over_time_total_costs_at_RHP>
                        <KID_costs_total_costs_table_header_annual_cost_impact>Incidence des coûts annuels (*)</KID_costs_total_costs_table_header_annual_cost_impact>
                        <KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_one_year>6.5</KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_one_year>
                        <KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_half_RHP/>
                        <KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_RHP>2.6</KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_RHP>
                        <COSTS_content_between_tables_10>(*) Elle montre dans quelle mesure les coûts réduisent annuellement votre rendement au cours de la période de détention. Par exemple, elle montre que si vous sortez à la fin de la période de détention recommandée, il est prévu que votre rendement moyen par an soit de {AVGReturnBeforeCosts} % avant déduction des coûts et de {AVGReturnAfterCosts} % après cette déduction.</COSTS_content_between_tables_10>
                        <COSTS_content_between_tables_20/>
                        <COSTS_content_between_tables_25/>
                        <COSTS_content_between_tables_30/>
                        <COSTS_content_between_tables_40/>
                        <COSTS_subtitle_between_tables_50>Composition des coûts</COSTS_subtitle_between_tables_50>
                        <COSTS_content_between_tables_60/>
                        <COSTS_content_between_tables_70/>
                        <COSTS_subtitle_between_tables_80/>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_one_off_costs_header>Coûts ponctuels à l'entrée ou à la sortie</KID_costs_composition_of_costs_table_one_off_costs_header>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_entry_costs_header>Coûts d'entrée</KID_costs_composition_of_costs_table_entry_costs_header>
                        <KID_composition_of_costs_entry_costs_in_currency>500</KID_composition_of_costs_entry_costs_in_currency>
                        <KID_composition_of_costs_entry_costs_in_percentage>5</KID_composition_of_costs_entry_costs_in_percentage>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_exit_costs_header>Coûts de sortie</KID_costs_composition_of_costs_table_exit_costs_header>
                        <KID_composition_of_costs_exit_costs_in_currency>0</KID_composition_of_costs_exit_costs_in_currency>
                        <KID_composition_of_costs_exit_costs_in_percentage>0</KID_composition_of_costs_exit_costs_in_percentage>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_ongoing_costs_header>Coûts récurrents prélevés chaque année</KID_costs_composition_of_costs_table_ongoing_costs_header>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_management_costs_header>Frais de gestion et autres frais administratifs et d’exploitation</KID_costs_composition_of_costs_table_management_costs_header>
                        <KID_composition_of_costs_management_costs_in_currency>130</KID_composition_of_costs_management_costs_in_currency>
                        <KID_composition_of_costs_management_costs_in_percentage>1.3031863021</KID_composition_of_costs_management_costs_in_percentage>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_transaction_costs_header>Coûts de transaction</KID_costs_composition_of_costs_table_transaction_costs_header>
                        <KID_composition_of_costs_transaction_costs_in_currency>20</KID_composition_of_costs_transaction_costs_in_currency>
                        <KID_composition_of_costs_transaction_costs_in_percentage>0.2009692642</KID_composition_of_costs_transaction_costs_in_percentage>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_incidental_costs_header>Coûts accessoires prélevés sous certaines conditions</KID_costs_composition_of_costs_table_incidental_costs_header>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_performance_fees_header>Commissions liées aux résultats (et commission d’intéressement)</KID_costs_composition_of_costs_table_performance_fees_header>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_carried_interests_header/>
                        <KID_composition_of_costs_performance_costs_in_currency>0</KID_composition_of_costs_performance_costs_in_currency>
                        <KID_composition_of_costs_performance_costs_in_percentage/>
                        <KID_composition_of_costs_carried_interest_costs_in_currency>0</KID_composition_of_costs_carried_interest_costs_in_currency>
                        <KID_composition_of_costs_carried_interest_costs_in_percentage/>
                        <COSTS_condition_entry_fees_none>Nous ne facturons pas de droit d'entrée.</COSTS_condition_entry_fees_none>
                        <COSTS_condition_entry_fees_10>{EntryCostPct}% du montant que vous versez en participant à cet investissement.</COSTS_condition_entry_fees_10>
                        <COSTS_condition_trans_fees_none>{TransCostPct} % de la valeur de votre investissement par an. Il s'agit d'une estimation des coûts encourus lorsque nous achetons et vendons les investissements sous-jacents pour le produit. Le montant réel variera en fonction du volume des achats et des ventes.</COSTS_condition_trans_fees_none>
                        <COSTS_condition_ongoing_fees_none>{OngoingCostPct} % de la valeur de votre investissement par an. Il s'agit d'une estimation basée sur les frais fixes du gestionnaire et les investissements sous-jacents actuels du Fonds.</COSTS_condition_ongoing_fees_none>
                        <COSTS_condition_perf_fees_20/>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_carried_interests_definition/>
                        <COSTS_content_after_table_10/>
                        <COSTS_content_after_table_15/>
                        <COSTS_content_after_table_20/>
                        <COSTS_content_after_table_30/>
                        <COSTS_content_after_table_40/>
                        <RHP_title>Combien de temps dois-je le conserver et puis-je retirer de l’argent de façon anticipée ?</RHP_title>
                        <RHP_subtitle_10/>
                        <RHP_subtitle_10_L2_reference/>
                        <RHP_content_20>Période de détention recommandée : 5 années</RHP_content_20>
                        <RHP_content_30/>
                        <RHP_content_40/>
                        <RHP_content_50/>
                        <RHP_content_60>Les actions du Fonds sont conçues pour être détenues sur le long terme et peuvent ne pas convenir comme investissements à court terme. Rien ne garantit que la valeur des placements du Fonds augmentera et il est dès lors possible que les investisseurs ne récupèrent pas le montant total de leurs investissements. La valeur des investissements et le revenu (éventuel) qui en découle sont susceptibles de varier à la hausse comme à la baisse.</RHP_content_60>
                        <RHP_content_70/>
                        <RHP_content_80/>
                        <RHP_content_90/>
                        <RHP_content_100/>
                        <RHP_content_110/>
                        <COMPLAIN_title>Comment puis-je formuler une réclamation ?</COMPLAIN_title>
                        <COMPLAIN_content_10>Pour toute plainte concernant le Fonds, veuillez contacter l'administrateur, Citibank Europe plc, succursale de Luxembourg. Celui-ci peut être contacté par courrier à l'adresse suivante : 31 Z.A. Bourmicht, L-8070 Bertrange, Grand-Duché de Luxembourg, par téléphone au +352 451414328 ou par courriel à l'adresse citiluxta.jupiter@citi.com.</COMPLAIN_content_10>
                        <COMPLAIN_content_20>Pour toute plainte concernant la société de gestion, Jupiter Asset Management International S.A., veuillez contacter celle-ci par courrier au 5, Rue Heienhaff, L-1736 Senningerberg, Grand-Duché de Luxembourg ou par e-mail à CO@jupiteram.com.</COMPLAIN_content_20>
                        <COMPLAIN_content_30>De plus amples informations sur les dispositions relatives au traitement des plaintes sont disponibles sur www.jupiteram.com.</COMPLAIN_content_30>
                        <COMPLAIN_content_40/>
                        <COMPLAIN_content_50/>
                        <COMPLAIN_content_60/>
                        <OTHER_INFO_title>Autres informations pertinentes</OTHER_INFO_title>
                        <OTHER_INFO_content_10/>
                        <OTHER_INFO_content_20/>
                        <OTHER_INFO_content_30/>
                        <OTHER_INFO_content_40/>
                        <OTHER_INFO_content_40_L2_reference/>
                        <OTHER_INFO_content_50>Le présent document d'informations clés concerne un seul compartiment de la Société ; le prospectus, les rapports annuels et semestriels concernent l'ensemble de la Société.</OTHER_INFO_content_50>
                        <OTHER_INFO_content_60/>
                        <OTHER_INFO_content_70/>
                        <OTHER_INFO_content_80>Vous trouverez des informations sur les performances passées du produit au cours des 10 dernières années (ou moins si elles ne sont pas disponibles) et sur les calculs des scénarios de performance précédents sur www.jupiteram.com.</OTHER_INFO_content_80>
                        <OTHER_INFO_content_90/>
                        <OTHER_INFO_content_100/>
                        <OTHER_INFO_content_110/>
                        <OTHER_INFO_link_10/>
                        <OTHER_INFO_link_20/>
                        <OTHER_INFO_link_30/>
                        <OTHER_INFO_link_40/>
                        <OTHER_INFO_link_50/>
                        <OTHER_INFO_link_60/>
                        <OTHER_INFO_date_10/>
                        <KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_half_RHP_content>chaque année</KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_half_RHP_content>       
                        <KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_RHP_content>chaque année</KID_costs_over_time_annual_cost_impact_at_RHP_content>
                        <KID_composition_of_costs_entry_costs_content>Jusqu'à</KID_composition_of_costs_entry_costs_content>
                        <KID_composition_of_costs_exit_costs_content/>
                        <KID_RISKS_algo_classification_content/>
                        <KID_PRODUCT_algo_distribution_option>Tout revenu généré dans le cadre de cette catégorie d'actions sera capitalisé (c'est-à-dire qu'il sera automatiquement réinvesti et reflété dans le prix des actions).</KID_PRODUCT_algo_distribution_option>
                        <KID_PRODUCT_algo_hedge_option/>
                        <KID_RISKS_algo_why_classification_content>Nous avons classé ce Fonds dans la classe de risque 2 sur 7, qui est une classe de risque faible. Les pertes potentielles liées aux performances futures sont donc évaluées à un faible niveau. Il est très peu probable que des conditions de marché défavorables aient une incidence sur la probabilité de subir des pertes importantes sur votre investissement.</KID_RISKS_algo_why_classification_content>
                        <KID_COSTS_algo_entry_content>{EntryCostPct}% du montant que vous versez en participant à cet investissement.</KID_COSTS_algo_entry_content>
                        <KID_COSTS_algo_exit_content>Nous ne facturons pas de droit de sortie pour ce produit.</KID_COSTS_algo_exit_content>
                        <KID_COSTS_algo_ongoing_content>{OngoingCostPct} % de la valeur de votre investissement par an. Il s'agit d'une estimation basée sur les frais fixes du gestionnaire et les investissements sous-jacents actuels du Fonds.</KID_COSTS_algo_ongoing_content>
                        <KID_COSTS_algo_trans_content>{TransCostPct} % de la valeur de votre investissement par an. Il s'agit d'une estimation des coûts encourus lorsque nous achetons et vendons les investissements sous-jacents pour le produit. Le montant réel variera en fonction du volume des achats et des ventes.</KID_COSTS_algo_trans_content>
                        <KID_COSTS_algo_perf_content>Ce produit n'est assujetti à aucune commission de performance.</KID_COSTS_algo_perf_content>
                        <KID_annex_performance_scenario_graph_no_data>There is insufficient data to provide a useful indication of performance scenarios to investors.</KID_annex_performance_scenario_graph_no_data>
                        <HedgeType>NoHedge</HedgeType>
                        <DistributionType>Accumulation</DistributionType>
                        <FOOTER_Page_content_10>Page</FOOTER_Page_content_10>
                        <FOOTER_Page_content_20>sur</FOOTER_Page_content_20>
                        <KID_DISCLAIMER_CH_10>Le représentant en Suisse jusqu’au 20 avril 2025, est BNP Paribas, Paris, succursale de Zurich, Selnaustrasse 16, 8002 Zurich. À partir du 21 avril 2025, le représentant sera FIRST INDEPENDENT FUND SERVICES LTD., Feldeggstrasse 12, CH-8008 Zurich. </KID_DISCLAIMER_CH_10>
                        <KID_DISCLAIMER_CH_20>L’agent payeur en Suisse jusqu’au 20 avril 2025, est BNP Paribas, Paris, succursale de Zurich, Selnaustrasse 16, CH-8002 Zurich. À partir du 21 avril 2025, l’agent payeur en Suisse sera NPB New Private Bank Ltd., Limmatquai 1, CH-8001 Zurich.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Des exemplaires des statuts, du prospectus, des documents d’informations clés ainsi que des rapports annuels et semestriels de la Société sont disponibles gratuitement auprès du représentant en Suisse.</KID_DISCLAIMER_CH_20>
                        <KID_DISCLAIMER_CH_30/>
                        <KID_DISCLAIMER_CH_40/>
                        <COSTS_condition_exit_fees_none>Nous ne facturons pas de droit de sortie pour ce produit.</COSTS_condition_exit_fees_none>
                        <COSTS_condition_exit_fees_10>{ExitCostPct}% de votre investissement avant qu'il ne vous soit versé.</COSTS_condition_exit_fees_10>
                        <COSTS_condition_trans_fees_10>{TransCostPct} % de la valeur de votre investissement par an. Il s'agit d'une estimation des coûts encourus lorsque nous achetons et vendons les investissements sous-jacents pour le produit. Le montant réel variera en fonction du volume des achats et des ventes.</COSTS_condition_trans_fees_10>
                        <COSTS_condition_ongoing_fees_10>{OngoingCostPct} % de la valeur de votre investissement par an. Il s'agit d'une estimation basée sur les frais fixes du gestionnaire et les investissements sous-jacents actuels du Fonds.</COSTS_condition_ongoing_fees_10>
                        <COSTS_condition_perf_fees_none>Ce produit n'est assujetti à aucune commission de performance.</COSTS_condition_perf_fees_none>
                        <COSTS_condition_perf_fees_10>Le montant réel variera en fonction de la performance de votre investissement. L'estimation des coûts agrégés ci-dessus comprend la moyenne des 5 dernières années.</COSTS_condition_perf_fees_10>
                        <KID_Document_Date>17/06/2025</KID_Document_Date>
                        <key name="SRI Calculated (matrices)">2</key>
                        <SRI>2</SRI>
                        <MRM>2</MRM>
                        <CRM>1</CRM>
                        <SRI_forced/>
                        <Currency_Symbol>€</Currency_Symbol>
                        <KID_Document_URL_WA/>
                        <Level_3_Product_Blank_Reference/>
                        <KID_COSTS_algo_perf_content_right>Ce produit n'est assujetti à aucune commission de performance.</KID_COSTS_algo_perf_content_right>       
                        <KID_COSTS_algo_perf_content_below/>
                        <Document_URL_WA/>
                        <Testdocument_url>https://docs.data2report.lu/documents/</Testdocument_url>
                        <Web_adress>https://docs.data2report.lu/documents/Jupiter/PRIIPs_KID_EU/PRIIPs_KID_EU_LU1981107367_fr_LU.pdf</Web_adress>
                        <KID_COSTS_average_return_after_costs>2.4</KID_COSTS_average_return_after_costs>
                        <KID_COSTS_average_return_before_costs>5</KID_COSTS_average_return_before_costs>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_carried_interests_definition_none/>
                        <KID_PRODUCT_algo_Intendedretail_SRI_option/>
                        <KID_PRODUCT_algo_Intendedretail_RHP_option/>
                        <KID_PRODUCT_algo_Element_C/>
                        <KID_PRODUCT_algo_Element_E_Unfavourable/>
                        <KID_PRODUCT_algo_Element_E_Moderate/>
                        <KID_PRODUCT_algo_Element_E_Favourable/>
                        <Level_3_Product_KID_PERF_Element_C_minimum_data_required_Reference/>
                        <KID_performance_scenarios_table_scenario_header_2/>
                        <KID_costs_composition_of_costs_table_one_off_costs_header_2/>
                        <PURPOSE_content_20_L3_ref>L'attention des investisseurs en France est attirée sur le fait que cet OPCVM présente, au regard des attentes de l'Autorité des marchés financiers, une communication disproportionnée sur la prise en compte des critères extra-financiers dans sa politique d'investissement.</PURPOSE_content_20_L3_ref>
                </item>
        </Data>
</root>
